(六四近了) 如果CC台比五毛完全攻佔，波台會否救亡？

會

唔會

#六四近了 #CC台開始多五毛

推

波台手足去cc台
係cc台手足眼中即係多一批五毛進場
嫌cc台手足仲未夠疲於奔命咩

果陣仲奔乜嘢命，都淪陷咗
而家呢一刻係淪陷緊
到咗六四當日人地某銀行大廈某層會全天候mon住連登
五毛打手亦會全面進場

波台視cc台是好手足次次cc台有難，波台都會幫手

不過今次不了🤦🏻‍♂️

俾cc台手足自己搞到淪陷咗

CC台快撚D死

睇完r聯決賽眼瞓
不了

六四星期日黎，cc台大把童子軍standby啦

腳sir好波

3/6要睇牙朗
不了

CC台死完咪到波台
唔洗驚